對家全部鍵盤戰士打文宣戰（要還擊）

近兩三星期
我們重武鬥，對家武力全靠黑社會和內地人。另外瘋狂文宣、長輩圖，加上林鄭、黑警天天記招，搏民意，我哋可以點還擊？

求大家重新檢討現有文宣策略

現時唯一可以確定有用的都是長期性工作：（我在另一post有提過，照copy,求大家集思廣益）

文宣： A 網路上，長輩圖、短片（放大暴政、雙黑），人人有責，一見到圖或片就合力sd,講開又講，北角開片荃灣斬人，呢啲圖和片，少過元朗721好多，如果有單一post做呢啲，每日熱門置頂更新就好了

B. 各區，連儂牆、連儂電影，連埋區選宣傳，但某些區可能要勇武派人守護，又或與和理非社工、教會借場地合辦

C. 反滲透對方，網絡或在街上主力扮藍絲，可以「以藍制藍」，扮藍絲以更on9更暴力言論引中立派反思。如果有可能就在tg 或 fb中混淆視聽，例如：今天冇人去北角或大埔，打算全部去尖沙咀玩五星旗，令對方陣腳大亂，狗狗周圍走拉曬閘，商家市民吊曬老母

D. 繼續外國勢力，連區選入閘被DQ, 示威者警局被虐（蘋果日報今日報道有人逼示威者飲鹹水)把中國威脅論放大，翻譯就要靠各位外語精英，但轉發上Twitter 及fb、ig就人人有責，最好要令全球知道，在香港和新疆，支那也有逼害國人，集中營式打壓，如同納粹或烏克蘭！

E 宣傳罷買，星期日、五以外，更應在某些星期日、五輪流逐區特別發起罷買，比如沙田在某星期五罷買，只要經過充足ig fb 連登 連儂牆宣傳，應該可以做到壓力

求連登仔全面發動鍵盤戰士力量

我們可否在今明集會，盡量和同路人同時文宣？fb, ig ,即場一起文宣，we media ，我們次次幾千人出來，每次盡做，應該好有noise

又或者我們集合一個時間一起推文宣post?反洗對家腦？

推！

推

我地會不會像對家一樣定時定候打文宣戰？而且是頻密嗰隻？反洗藍絲腦，或者拉更多中立派

我們落在下風
兵法軍策我不懂，似乎也越打越危險和被抹黑失民意
Hit and run也有風險

咁不如以我們之長處，鍵盤戰，與對手展開新戰場

玩洗腦
玩滲透
我們應該也做得到

文宣戰士如攬炒團隊其實負擔好重，我認為大家應該幫輕下他們，比如盡力轉發Twitter，ig,fb之類 也可以做到一定效果！而且可以為勇武護航

過往有好多擅於釣金融雞或騙徒的巴打絲打，可否滲透對家陣營，如tg, fb, ig 之類，放風擾敵，一展所長？

我認為我們不只可以打贏一次支那出精蝗蟲，也可以打贏五毛，重新帶風向！

希望大家幫推

求it 軍師，文宣軍師，資深𨫡盤戰士，資深滲透戰士集合，發起連登第一次正式鍵盤戰及之後無數戰事

自己推一推

再推一推

希望更多人睇到

同意
借位一下
文宣既另一角度，極端邪惡攻勢

幫手展開正式鍵盤戰

我認為鍵盤戰係連登強項

求各位高手出一出手

我知自己人微言輕，希望此post能召集更多有能之士發起打鍵盤戰

自己推一下

再推一下

求鍵盤大軍

求帶領

幫推一下

巴打咁多圖，可以擇個良辰吉時，召喚我們奉行轉發推文推圖的良好習慣，也不枉你創作的苦心

感謝哥哥晨早流流推post

今日俾張poster搞到心亂如麻，又想去機場又想去大埔，點好

去完大埔入機場
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

剛剛入咗去，小朋友第一次用tg,要研究下

機場不是下午一點開始嗎？

Agger
文宣絕對要做
而家政府打經濟牌就係想拉攏中立
我地更應該喺呢個時候做返好文宣
鞏固我地支持者

幫推
多啲喺twitter出po
嗰邊有好多外國人同反共支那人睇

以我所知機場有少量手足留過夜，其實想去嘅話隨時入去都ok
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

剛剛cap了些圖sd了去黃絲長輩WhatsApp group

再推

大家可以覆果陣配多張圖，咁就可以更有效

重新帶風向

push

巴打，文宣post 太散太雜，應該開個集中post +Drive 放圖一集諗計

推呀